其實中共咁樣講，即係代表佢哋真係好撚驚世界各國講香港

所以26號大家識做啦

pish

此地無銀三百兩

大陸成日同人講自己驚咩
蠢撚到